啟德站個利迷毒撚話自己係玩膠

猁狗出軌

即時：1235
幫手推上熱門呀！

「突發」全港首個零售界企業工會 「H&M香港員工工會」正式成立！將與港人一同對抗暴政！

del post啦

玩膠

（YouTube戰線）屬於我地嘅YouTube黃色圈上線啦！

唔緊要啦 已經割左

都話左波台狗黎 咁鐘意玩膠

唔似 我哋波台玩膠好有分寸 唔會過火

真係手足黎
仲要係波台手足
利區其中一件自己捉鬼

已經捉到係邊個？

利狗=glory hunter

我前兩年都係曼城迷嚟
不過見今年嘅利好熱血 所以轉咗做利迷

Wfc

我利又然

我十年西甲冠軍球迷

原來係車厘狗！

車利龜一隻

猁狗就猁狗啦 拉乜撚車仔落水

次次利一有野畀人屌
利迷就拉人落水㗎啦

利迷本性

成地香檳